# Para instalar Python + Paramiko


###LINUX####

yum groupinstall "Development tools"

yum install python-devel libevent-devel gmp-devel
easy_install gevent

curl "https://bootstrap.pypa.io/get-pip.py" -o "get-pip.py"

python get-pip.py


pip install pycrypto

pip install paramiko

###MICROSOFT###
Descargar el MSI de python

Descargar el MSI de pycrypto

Agregar al path la ruta de python y de python\scripts\

Abrircmd
python (deberia entrar en el shell de python)

exit()

pip install paramiko
